有冇人係foodpanda mart買過野？ 係咪好抵？

平過出面超市？

買咗未試過，但係成日行 M&S 超市聽到嗰部機響到停唔到，不停有人叫超市外賣

題外話
搭𨋢令我無信號而咁啱有單就直接計miss